俾一億港幣你但一世唔可以離開香港,肯唔肯？

正評：肯
負評：唔肯

不了

唔好笑

係指唔可以旅行？

冇問題
而家窮到搭車過海都有難度

肯

再攞500萬 請人綁架我去外國